# books #

记录读过得书，流水帐，评分十分是总分...

## 2017/8 ##
减肥，健身，python代码质量提高，设计模式了解，hoodoop了解

### 轻断食 ###

* 麦克尔·莫斯利 (Michael Mosley) , 咪咪·史宾赛 (Mimi Spencer) (author), 谢佳真 (translator)
* 3
* 觉得在瞎扯，断食肯定能减肥，但是恢复的时候身体会加快吸收，反而反弹。

## 编写高质量代码：改善Python程序的91个建议 (Effective系列丛书)

* 张颖 赖勇浩 著
* 3
* 国人写的一本书，读了好久，更喜欢读用的着的技术书和发散类的技术书，要么更抽象要么更具体。

## 真相推理师：嬗
* 呼延云
* 3
* 记忆犹新的就是，变态的手法，悲观的自我意识。不烧脑，不喜欢侦探小说太多流露出个人对世界的意识。不喜欢虐待女性的情节。不喜欢现在的快节奏，看完书以后，更喜欢不控制自己，迷失在情节
